今日唔塞交通！去POLY救人！

今日唔塞啊！

救左人先再算！

記得拎埋物資！

聽朝唔塞路 塞爆佐敦！！

1118 全民大三罷 集中post

求下大家幫手入去推

推！！！聽朝唔好塞交通住！ ！！！

點樣去啊
周圍都封曬

Push

推

行去
人多等佢地冇得咁專心殺人

唔好準備漆彈入poly